不得不承認高普真係幫利記搵到個form

好似曼城咁成隊有哂踢法
每個球員有自己既企位同跑位
彌補到個別球員質素唔夠問題
相反曼聯個個都天價但完全係靠個人自由發揮
變左場場都無咩霸氣咁
所以如果決賽皇馬都係主攻 利記反而有可能偷雞

獌又嬲豬

想得太多
車仔 曼聯完美示範收細空間防反就玩死利
皇馬照跟無難度

拖舟會唔會先
連羅馬都唔會死守同你對攻（首回合）
全世界得摩佬會用強隊大巴
仲有巴狗華維迪

真心傾波又當抽水

我都覺得施丹唔似會咁做

佢16贏下體個次已經冇強攻啦wo
睇牌面戰績下體屌打個年皇
但拖舟就係唔撚主攻慢慢黎先黎就偷到一球雞
最後可以和到
所以佢未必唔會守

主要係 皇馬唔需要咁做
係摩狗先咁驚

皇馬同你對攻都4,5,6啦